# Web Service pour IoT

# Ce git contient 
 - le répertoire my-app contenant le TP 1 d'angular
 - le répertoire react-app contenant le TP 2 de react
 - le répertoire productapp contenant le TP 3 de vue.js
 - le répertoire tp-node contenant le TP 4 de node.js
 
 
 Pour ouvrir ces répertoires, décompressez les .zip


 Décompressez les 3 zip contenant les 3 TPs.

